HKU VS UST Master邊個好

兩個都係Maths科
好似UST 個排名高啲，但係HKU個朵好似型啲

點揀

留低正負皮之後可唔可以講講點解

UST個朵點都大過HKU啦

世界是HKU領先

近你屋企個間